【升你老母】港共你班仆街已經逼死兩個香港人，仲唔撚取消7.1活動！

同我推到港共林奠同班仆街官員即刻開記者會交待，馬上取消所有7.1慶祝活動，唔取消我地就將行動升級！！！

南丫海難咪又係慶祝 黨大晒

要幾撚涼薄先會迫到後生女跳樓仲大肆慶祝

推

我地呢邊死左兩個人佢地果邊話要慶祝呀屌你老母，果d 民意撚仲話要和理非既撚樣全部落地獄啦

逼死香港人既政府仲有資格去高舉我地既旗幟？
唔該你地慳番，咁中意升，就升你地既五星紅旗
反正你地都唔 care 香港人嫁啦？係咪？

push

林奠你知唔知道就係因為你龜縮怕事嘅行為，令到全香港市民更加唔信你所講嘅一切話。

暫緩？揾邊個信你？
真誠道歉？明知錯仲要再做落去？
支持警隊？利用佢同市民繼續對抗？

你而家做嘅嘢已經完全違背咗一生嘅誠信，你出賣人仲要拍片做戲呃人話自己為香港犧牲？你嘅一絲良心都令你哽咽啦。

你唔好再浪費香港人嘅錢，白食白住禮賓府，你只不過係一個庸員，香港少咗你不痛不癢。

你嘅人生只係一個笑話！

你嘅名字係香港嘅恥辱！

你嘅存在係上帝嘅失誤！

咪撚取消，消失咗我地點搵佢

今次唔係人為意外，係政治打壓呀！

涼薄係形容龍蝦，林奠簡直係邪惡

烈士可能都係和理非，不要分化！

7,1 早上見

圍撚爆金紫荊

港共政府已經升級與殺人政府中共齊名，已經有兩名香港市民嘅遺言提到殺人魔林奠下台，已經有兩位香港媽媽失去自己嘅孩子，殺人政府仲要大肆慶祝7.1回歸來討好中共，香港人醒啦！邊個係人邊個係鬼呀？係殺人魔鬼林奠呀！

林奠你隻殺人魔，流無辜人之血，仲唔撚出嚟同香港市民交待！

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

林奠一意孤行強推送中條例，但係未推行已經逼兩位香港市民以死相諫，你仲覺得條例唔係害人？